# saved

**"Сохраненки"** - это веб-сервис, предназначенный для решения проблемы с сортировки и **поиском сохраненных фотографий**.

Сервис предоставляет возможность **добавления описания и хештегов** к сохраненным фотографиям **Вконтакте**, а также к фотографиям, которые загружены **вручную**.

Поиск осуществляется **по ключевым словам** в описании к фото. Для удобства могут использоваться **фильтры по хештегам**.

[Ссылка на веб-сервис](http://saved-production.herokuapp.com/)